唔俾人用BNO攞MPF，但係保釋就要交出BNO，係咩邏輯？

就係無邏輯

支那邏輯

亂咗好耐

JR BNO唔係旅遊證件，唔洗交去保釋
想知紅官會點批

同歷史文件既道理一樣

係囉
紅官要人交BNO保釋
算唔算危害國家施政？

雙重標準

Win win, 支那贏兩次

大統治者的任性，統你前面又得，後面又得，總之洗定屎忽～

呢啲咪就係大波嬅所講的司法獨立，自行詮釋啱自己的法律

法庭法官鐘意收咩都得